係芬蘭買左罐熊肉

上2星期係芬蘭Rovanimi睇完極光返黎,
係機場免稅店買左罐熊肉
有冇巴打知應該點食好

其實係熊糧

用來餵熊

好似係

開睇下

笑左

直頭係，我係超市見到啲狗糧都係咁，印隻狗係度！

食埋你地都唔夠飽啦，熊糧？

哋

又好似係

午餐肉其實係俾豬食

唔怪得香港人畀人叫港豬

唔好講出黎啦